平放mycard 3000點

3000點 = 700hkd

留tg，thanks

比人呃左咩

we7保險雞

1hkd

3舊水收